Virtual Youtubers討論區 (619)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

耐久

ASMR

公主贏了

歌創原

咁就收台啦？

19:00

阿露係咪好耐冇試過同接差唔多2萬

不過佢兩日冇開台

周防差一千人，仲有兩個鐘先開
可能開一陣就到

我覺得係玩太多馬娘同UT

是

點解咁快收

Mio

21:30

贏左走人咪合理

玩mh先唔會停

402/1000
同天使差唔多有啲位鳩玩

歌創原員全

おつルーナ

from巴哈 :

“阿夸又沒怎樣，那些腦殘黑為什麼要跑去亂阿夸”

“狗分又沒什麼，一樣是上鑽那些人在嘴什麼？”

“那些倒讚的台灣人素質跟小粉紅一樣啦，丟臉”

說出這些話的低能兒大概根本沒注意到昨天發生什麼事吧
昨天是蘿蔔子三周年紀念實況，而這是昨天同時間實況的v

船長開不到一小時就關台讓道一小時給大前輩，下面五個則是官方聯動沒辦法讓外，我沒記錯當時唯一一個獨自開台沒讓道的是誰猜猜看？？？

你家阿夸啦！！！！！

hololive 是大家庭，成功崛起是所有v一起努力的成果，箱推推廣、實況引流分流讓底邊也能透過聯動、紀念實況來穩定吸收訂閱成長

蘿蔔子就算底邊好歹也是在hololive 努力很久的前輩，讓道一個小時候再開你讓到的時候偷偷打也沒人會特地去倒讚你，你直接開撞人家紀念日不倒讚要倒讚誰？？？

衝訂閱時就靠聯動靠同事幫你撐場辦活動，不需要衝訂閱就自幹讓道分流基本禮儀都不顧？

露西亞也社恐、兔子也社恐、天音也社恐

同樣套社恐設定那個像你阿夸這樣？？？

遇事就躲，吃著箱推的紅利卻沒回饋，為了爬分連社內禮儀都不用顧？

帶種點去撞空媽紀念日、撞35紀念日看看啊？？社內那個撞前輩紀念實況的倒讚有少過得？？？

那些說阿夸被惡意倒讚的要不要去看百鬼自行自肅三週翹掉miko回歸實況後第一次開台的倒讚？？？

別再那邊粉絲行為跟偶像無關，就算真的把夸粉低能行為跟阿夸徹底切割，阿夸自己很多行為也會惹人討厭

I am winner

第一首都正到咁得唔得架

saki 好撚型

同琴日呢到講嘅野有咩分別

型到仆街

今次係工商

原來琴日rbc 三周年

連V同台仔不嬲冇分別

Gchi

夸粉有幾個是有去找過這個實況看過的？？？

當初你家阿夸因為ark獨行還有大亂鬥爭議被人真的開黑，日本那邊鋪天蓋地黑她攻擊她的時候，誰出來幫她扛那些anti的？？

支那的crew？？

還是你們這些在台灣論壇到處引戰的“粉絲”？？

結果當初幫過她的人現在被阿夸的粉絲攻擊時，阿夸又為了這個幫過她的同事做了什麼？？？？

關注名單一樣有這個垃圾繪師，還有一堆夸粉跟我說三小有切割，這就叫切割？？？

實況開台要粉絲別用她形象傷害人，傷害人不好，結果你的粉絲立刻拿妳畫圖傷害妳的同事

夸粉們，偉大的、崇高的、無瑕的阿夸事後敢說句話？？？

連ED圖都是人家直接打SC說“你的御用繪師用妳的同人圖罵可可，你還好意思繼續跟他保持合作？”才把ED圖換掉

出事前我高聲譴責，出事後我低調撤圖

你不說這是日本虛擬偶像我還以為你在說支那外交部，笑死

apex小圈圈沒事從圖奇竄出來找阿夸麻煩？？

夸粉是不是把之前出征apex台服的事情都給忘了？？

夸粉是不是都把自己無腦吹捧阿夸的每一篇文章都給忘了？？

是啊是啊

阿夸apex很強，確實很厲害

但是人外有人外、天外有天

夸粉護航阿夸狗分打法時說，狗分也是上分的一種方式

可是轉頭就去說人多排上分都是水貨

？？？

多排上分不也是上分的一種方式？？

有人昨天在我文底下留言說什麼夸粉低素質，可是刻意釣魚夸粉的夸黑素質跟夸粉差不多

殘兵也沒有刻意開文黑過阿夸，一樣被夸粉私信罵他被小粉紅帶風向嘴臭一頓後黑單

？？？

漁夫曬網的時候魚自己從水裡往網中跳也叫漁夫釣魚？？？

有人在hololive 精華剪輯底下留言，“加入兔田建設比鱈魚建設好”

就跑來一個夸粉大戰500條留言嘴野兔，這也是釣魚？？

一個巴掌拍不響，除非你硬要拿你的臉往我巴掌上放還要我巴你

我能說什麼？這麼奇怪的內容我這輩子都沒聽過，但我不介意幫這個忙

出事問題永遠是別人亂黑，圖奇獸人鳥人亂源，絕不是夸粉之前亂轟人家小圈圈還持續對小圈圈傾倒廢料的錯

一樣打apex怎麼人家沒去黑towa，沒去黑馬自立，沒去黑百鬼？？

喔對了

因為眷屬、祭絲、百鬼組沒有低能粉絲去炸人apex小圈圈啦，只有低能夸粉去得罪人還裝無辜

笑死

ortni個織依

牙潤唔收台

copy定個template先
下次新post再貼多次

我鴨就嚟800k訂閱

提多次

花譜好似開波了

Po頭

屌你，大聲笑左

琴日我冇追到post
想問下 【同琴日呢到講嘅野有咩分別】
係指?

「遇事就躲，吃著箱推的紅利卻沒回饋，為了爬分連社內禮儀都不用顧？」
咪反映埋係玩apex度囉
唔救隊友, 龜點等執雞拎分
佢咁玩都覺得開心呢下好野

台港一家親

好好笑

做乜突然又係咁講水姐

cover百屌成才

推花譜

涼牙

inaff

涼菜

學埋牙水D衰嘢

多數係雜談 等你地聽 睇緊live

正撚好

唔係有歌聽?

呀涼好撚正

琴日咪又係話佢係人地3周年自己掛住爬分唔收台

條list越打越多

之後rbc 1萬同接
水2萬同接

基本野 咁講係完全冇問題
但我想知既係連V有冇人幫佢好似台仔式護航

但船長引流唔到

【歌ってみた】反芻シ考 【譜奏棗】

線左撚痴到正歌首

印象無
我仲講左句 一陣兔仔開台就做低條8婆

印象中就好似無人護航嘅

屌你老味
正撚到射出血啦

多數都係傾計 講下上次個live嘅感想/最新情報
中間可能好似電台咁播一兩首歌

我要買歌牙

我都鍾意ambush等人拉電炸佢老味
但係唔會衰到佢咁完全唔救隊友
除非係個隊友跟甩又俾幾隊夾緊

水水崩潰咗好快流鼻血

勁撚到

神父好波

最好五孔流血

琴日果批愛水力潛咗去邊

咁我開出黎推下個同接算

下......我以為 會員編號:316273 username:睇唔撚到?
會走出黎話你地係咪想逼到阿水畢業你地先開心

但係把聲幾好聽

條list仲未打完

呀狗工商要人

要開到最大聲嚟聽

記你一功 以後我冇時間上黎既時候靠你救新參
廢事d人走出黎洗白個大陸妹

Lm

工商狗講野好小心

好搶口呀

哩度大把潛水水粉

好快就會變翻暴言狗

水姐一喊就出晒黎

我鴨800K訂閱

Sena最後配信都唔睇

你咪係水軍大隊長囉

點解要抹黑水
主Q副哭上大師唔係易架

本身真心唔鐘意條8婆

佢哋有岀現過咩

漁夫曬網的時候魚自己從水裡往網中跳也叫漁夫釣魚
呢句講得最好

我以為係你

實質無料
搶先聽新歌
同vesperbell合唱
仲要唱得 live>cover

我鴨80萬人啦

ちま唱オルフェンズの涙

中肯添啦

社恐大撚哂 一地個個都係社恐 得水搞到好似設定咁

潛咗水

全箱得佢冇避son已經好肉酸

有時見到香港好多中學生已經開始講普通話....
你就知其實香港多水粉真係唔意外.....

004值止唔身本涼牙要仲
料無質實係真

6送1買係姐
水舊4值經已人個一涼牙設假

ema

屌牙互屈
係度做水水騎士la
公司主黨唔係分開撐水咩

最後召集 今晚11點截單

插入歌擔當

尋晚睇左陣 今日睇左陣
搶黃甲 走佬 龜分 搶頭 兩枝長槍偷雞

我覺得如果實力未到master又想上既話策略上冇錯
但咁樣直播出黎就好鬼悶同埋全日都升唔到幾多分咁
不過咁多人睇結果黎講都係賺

又屈毛
分分鐘共產黨黨員有一半都係俾你屈出嚟

會然#36915幾時改名做赤井あくあ

大把SC啦驚乜

好低B

琴晚阿水上鑽1
SC不知幾多HKD

利申 係巴哈睇人地cut圖 見到

一向都話
兔都係社恐得好勁，又唔見佢會唔讓路
人地生日 周年講緊都會讓

到時真係唔掂未搵仔代打上master
唔通隻夸會打幾十粒鐘最後流住鼻血出嚟認自己廢咩

牙狗無啦啦講donki...

Saki又幾cute

連小學都講緊啦
大把小學都普教中，特別係名校

ちま 花の唄

米尾

Saki把聲好沉咁555真係好on9

出嚟la 水水騎士我畀人屈

5人合唱

好多人睇

你終於出現騎士水保護水靠你

玩膠都摘名 真心哭撚左

前幾個post見過潮文

咪bin

唔明點解咁多人反水
憑我自己本事拎既訂閱
點解要讓?
屌你老母🖕

上少陣連登，已經分唔清po入面班水粉跟反水邊啲係真心邊啲係玩膠

但我講果d好明顯係新移民啦
唔係學校係條街都講普通話
新移民係未落黎香港之前 假如又有睇日V
咁9成都係睇aqua啦
咁新移民學識上連登又想討論vtuber
自然會入左呢個post
係連登睇水既 我唔敢話全部都係大陸仔
但呢d野 自己諗啦

cut得咁快
Bye bye都未講完

一路以嚟都係全部crew反住推

鬧要下依

erocne無要仲
急咁得完

PPH

筋トレ配信

你係咪太耐冇心心睇痴咗線
玩膠都分唔岀

完咗啦
印像最深刻都係VESPERBELL同涼菜依織合唱

突然到 係咪超哂時

我可能玩得太多 唔怪得佢

Crew和百鬼組本質上是一樣的

就好似N支A班會長力千

公開原創曲先最尾機 我要買歌

真

其次一定呀涼首og

有我錢
呀買我比

你下次玩膠加返個曲啦
廢事俾認真撚連J幾廿個po

咁樣好on9 以後唔玩了

ASMR

米踢爆

Collab

越反越紅

情緒b

個陣覺得反感嘅人真係唔多

煲多次不可解弐Q2先，今日last day 了

唔記得買

我又ptsd發作

連v冇水粉就得啦

伊東ライフ

會然言峰綺禮(鯊都子)好似點左我名
唔想追PO，有咩想問請在此留言

有冇咁撚廢
先手都輸仲話想上大師

居然
你快啲燈到佢出BD啦

問題係有
仲唔少
只係平時收埋咗

你典知

😨😨😨

破防了

你係咪crew

discord谷同台仔一齊恥笑住討論

呀水廢撚到

35b

幸祜

點解要收埋

又有totem又先手都輸

有啲難

是
湊あくあ是我第一個睇嘅vtuber
由2019年12月16日嘅3D配信左右入坑

佢哋都有社恐

等佢場live

你真係好撚狗
我都講唔出呢d說話

Achan x roboco

似翻佢哋個主子

佢個stand貴到
諗緊買唔買

神父可唔可以唔好咁假

V-Carnival 嗰邊係咪未公布個特典係咩樣？

RBC

我都係

アザミナ

話說牙船幾個月前已經話想同Ina畫畫，但冇曬消息

Ina真係好可愛

最後聽日

點解achan會係到

可惜琴日冇唱到

個totem擺得唔好比人捕都會仆街
不過成日為左12分未滅人團就趕住收頭
又唔係ras果種跑埋去一槍完
個隊友在第二度比人打緊就多得你唔少

空媽係咪想同座長玩

Achan填詞

到底仲有咩係A-chan唔會做㗎
萬能到

認真 呢下我真係諗唔到
個巴打個腦轉得超快

Pr

set錯時間

應該好好食

827人等緊

可唔可以唔好咁

今晚兔仔玩唔玩re2

應該聽日

公主巴
公主點解比人叫做國母

V.W.P

Hachi又突擊

10/10公主生日

好似因為10/10生日

仲有呢個

又釣

今次round幾

一陣水上唔到master喊呢度就會變曬水粉

hachic

高質到

冇睇過

好在有望下notice
Hachi又突擊

仲有日半慢慢啦

呢度好多人口話反但一直睇

空媽臨尾呢家唱歌

tama好黃

千2人笑死

想問下花譜台左下幅圖最左面個個係邊個?

koko

漁夫曬網的時候魚自己從水裡往網中跳也叫漁夫釣魚

我可以專心睇牙船

就黎千四人

希望到時可以用一個好嘅心態拎goods

我船要人

公主巴回家了

月曜朝の牧場経営
星期日8點 (夜晚)

唔係9點咩

無緊要，依家見到就得

A-chan:齊人既5期生係冇野解決唔到

446:
lamy:
座長:

地獄

Azki個台依段時間明顯高質啲

個理由

無睇過呢段, 有無片

呢段真係

痴撚線

秒殺

咪係
一邊反一邊睇

幾時變咗你船
明明我先

X2

牙心琴日上左水一下又潛返

神椿個5個都好靜

bloom前訪問

等住同心心sc解釋,唔po上黎就要讓返個名

好似公式channel bloom前一日 炒熱氣氛嘅stream入面講

按三下問號?玩什麼聽天由命

你件弱智煩完未

又係哈池阿女難題
你兩個不如約出嚟打場交

空媽完

5個都陰角

牙女嫁咗俾台仔喇
放手啦

有道理
字字珠璣

RBC換左部電腦都勁窒

應該唔係東京
59ping

語彙力 -53万

我覺得係streaming setting問題

原來今晚有歌聽

仲要等3D出嚟

羊

個下a醬都知衰左
即刻靜晒

Riot&Azki>空媽>Tama&Hachi>阿羊
淨係聽歌回都搞唔掂

hachi

好似係呢條片

14分鍾後

大家咁話玩下就話人弱智

之前春猿火個live有理芽做嘉賓個場面勁尷尬 理芽好似想扮到好興奮咁但係兩個個語調都完全冇起伏

咁你早幾日係咪同我玩
定係因為我抽心心水而報復

所以個live 嘅宗教神秘感好啱佢地
反正都唔多講嘢

wingman 1tap

第N屆連V世界大戰正式開始

今次戰咩

聽日船鬼21:00 collab

仲有町田

好聽

又咩事

唔係有人鬧交咩

正呀

世界大戰

咁樣幾好,可以好簡單淘汰一啲生命中唔重要、唔需要嘅人

又多隻改名會然

聽日阿鬼collab
之後同miko collab之後個日會係係miko台ときめき耐久
同埋話有時間就玩エロゲ
不過冇得直播
要問manager

唔知係鬧交定玩膠

分唔到玩膠咪鬧交囉

船長話自己其實對eroge興趣唔大

幫柚子社工商

Tama

剩係睇咸書

H man

今晚聽阿女啦, 個setlist咁正
哈池追archive算

柚子社好似斷咗每年一作既傳統

雖然興趣一般但係點都會試下玩miko推薦嘅エロゲ
因為佢鍾意純愛
之後話可能miko性癖比想像中勁好工口

冇左華哥人生冇22了

係 前幾晚聽嗰有玩開eroge嘅fd講今年冇出慳返筆

仲諗住會有理芽one man live嘅情報

兔仔唔玩

LM

你真係新連V戰神黎

仲有3.5小時，今日就過

搶口型港V

未瞓之前都未叫一日完

以佢一敵我哋百
橫掃千軍

佢仲未覆我
我估佢block左我

水姐嘅一日等於我地48小時

我講緊赤井巴

feel到準備俾人bin到2046

空媽開完youtube又去nico開

wingman

反水毒撚內鬥

原來2017年都冇記錯咗

剩係3個企埋一齊，我都覺得色情到要ban了

金魚記憶

船長話唔鍾意偽娘
之後再澄清如果係想表現自己係男人，話自己嘅男嘅但係好可愛，就鍾意
但係如果係話我真係可愛嘅偽娘就唔鍾意

講偽娘
講講下比人問犬山呢

犬山

可能唔預咁細個圈

三個酒鬼

犬山個情況應該可以另計

未啦
之前2nd fes個個組合都出到街

覆你乜野
我問你邊個你唔識我又乜野單大件事

每日上嚟望一次都總係撞到開戰

大奶互吸

有6個理由要睇今次個live

船長問大家自己係咪講緊嘢
因為佢multitask唔到
畫畫嗰陣會集中所以唔會講嘢
話係腦死talk，虛無配信
上次女子會都有講呢點

連v淨土

唔係呀，我就問你係同我玩緊定認真之嘛
個晚都有問你，但你又冇覆，以為你嬲鳩左我

有冇懶人包

好耐冇見過潘鳳

潘鳳

要唔要借計數機

個次aki mel choco同視視聽
呢對仲出事過今次個組合

比女人更清楚男人鐘意乜野

我冇嬲你我係嬲起我舊名果個

船長又講錯年齡

我仲以為佢個Case同犬山一樣，原來真係男人

hachi今日都係好尾機

今日Vills 音楽ステージチケット正唔正
有啲心郁

佢日日都咁尾機

咁下次可摸以唔好玩玉坂
我其實真係好鐘意佢，你上次串佢，有小小踩我底線

船長開始講胸部嘅話題
瞬間大聲左
貼近左mic

Ok和解

天使污墮畢業未

你咁樣會燈到
調返轉黎講唔該

【COVER】Ain’t Nobody Know covered by te’resa

洗衣機

Tama今次個list 同平時船長嗰啲歌好似

ポルカ大好

係

Hachi

Error

最後5分鐘

ppt \ mel 4月同牙船可能有 off collab

船長講講下EN都串miko日文講得好
之後話好期待collab
因為終於要解除緊急狀態可以露宿
下次請天使黎佢屋企
四月左右
mel應該都係四月，預定，如果確定左就寫
同埋買左ASMR mic
同mel collab嗰陣用
同Kanata係黎佢屋企玩順便直播

NTR牙龍

ポルカ大好咁快死

請支持PTR

記得睇過熟肉船長去佢地度過夜，會長仲話我係咪應該除定底褲

健身環 1000人耐久

g持零仔

無追開，但聽住佢喊真係好傷感

牙龍好貼心

我唔再玩水屈公主和解

呀羊

呀猫全否定ASMR

阿龍話因為毒撚車勁所以會限
之後話唔係member可以去free chat
佢會睇
因為有可能free chat都會俾人spam
所以佢同mod會直接ban
大家請放心睇

聽住先

歌回要人

露宿

牙龍放張圖係後邊會唔會出事

KMNZ 2nd Album 『KMNROUND』XFD #KMNROUND

阿船既目標係咪要同全社v 至少訓過一次

你唔講都唔發現

牙女

會長講尋日俾人set左年齡限制
因為show左一陣
好彩冇俾人ban
同埋話張個poster整到好細
最後話YouTube你明明平時乜都冇左依家又咁快手

然後話船長17歲冇得睇
依家攞左haagendaz一路睇一路食

仲要喊住唔捨得完live咁

留宿
啱啱訓醒寫錯
半醒睇緊V

心心睇h圖反而冇年齡限制

撞天使
又要影分身

又話全否定嘅, 點解都係全肯定

wtm 都想睇變態假面

因為飲醉左

醉左

邊張poster

心心大個女未冇限制
牙船17未夠18

RFA

尋日個張變態假面

06【#にじARK】ARKで誕生日凸待ち してみる【アルス・アルマル/にじさんじ】

船長想同多次rurudo collab
話佢好可愛但係唔常出現
想大家都知道佢有幾可愛

然後講到佢家姐
船長話自己網上好多frd
chatroom話兄弟姊妹通常性格會相反

磨曬所有好女仔就真

rurudo先係隱藏真女主

人地主動番 阿船就變番被動

退訂係咪可以睇耐啲rfa

吸左peko的話，我會紅sc

同唔同到床訓都成問題

俾我船兔黨發下夢ok?

隻cheat cls

船銀出現未

我想船露多d

Pekomiko 咪又係同左床

團長阿火好似固定左咁我都想佢地大奶互吸

船長怕自己畫畫stream無聊
係咁問大家有冇覺得無聊

船長吸邊個成員都全肯定姬

心心回歸未

其實我好意外，兔仔竟然肯

Lm TMT

兩邊cheat cls

支持

Lstar輸左

一整年的回憶

咁少

PTR d體力

一路由短髮變長髮
之後有常服嗰陣佢卻已經唔係身邊

無帶替換衣物直接開聲問你都估唔到啦
真係當自己屋企咁

グレーマンのせいにする / クリープハイプ / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

又有個Lv77 Master

俾隻貓偷錫左我一啖

好似無人提

14:50開始 第十倒數第一

Holo 每個禮拜都會做, 佢地v 歌曲既 「新觀看人數」
過往 Holo 24人合唱既 おちゃめ機能, 唔係第2就第3

今個禮拜好特別, 好多新歌出
為左保持個神秘感, 自己入去睇

屌

會限

燈力五秒見效

呀貓話係你自己既想像

我睇得好開心
個下真係feel到老夫老妻

仲以為係有心fans做
原來係官方

PTR

我都好開心

On9支仔自己對輸就怪RBC唔霸高位

LAMY27號有ASMR(會限

屌連登做乜撚野

連登好似down左十秒

條友有腹gay係度扮野 氣都唔喘下

成個箱啲皮都好靚

唔係官方

做乜9我見到幾個相同嘅留言

仲有好似直接攤梳化到俾miko話當自己屋企
miko好似俾左自己鍾意套衫兔仔
一開始仲開玩笑話準備兔仔屋俾佢，最後都係兩個都訓床
第二朝miko又幫佢整早餐
兔仔同miko應該係互相會傾心事嘅

鏡花水月

好重要所以要講幾次

佢以前有講過佢有做開運動 好似武肺早期講 話依家做運動去唔到gym好麻煩但係都會係屋企做

獨撚車

雪媽同rbc

想同佢做運動

有ASMR好重要
冇我跳左樓

巴打 錫身D好喎

*24

牙鴨原來80萬了

阿羊

頭先話上次喉嚨痛休息之後就冇做運動

聽住訓

FANS做? 真係唔知

睇你個名推 猫又おかゆ, 貓真係好神奇
之前睇台仔 Post都有提到
明明係 Gamer, 佢 d 歌每個星期都好多人聽

依首好啱呀羊唱

你依家係1秒24次

我見牙羊唱呢首之前好認真咁講左幾句

手速唔夠快

隻傻羊做乜嘢?

一秒24次究竟會係咩感覺

臨尾先唱錯

一秒食24舊朱古力係咩感覺

扮無錯咪得

真
應該得好少人會令兔咁放鬆

未來

Lamy月尾Asmr收到

Lamy正D

好膩

我相信佢地一定仲好friend無嘢㗎

由幾時開始pekomiko成絕響？

膩到虎太郎死咗

呀羊今日啲歌

唔係官方 但之前個channel有話holo有聯絡佢唔好放羊首自我介紹歌落ranking

點解團長今日又冇save

場場幾team掛 痴線

巴打係咪打飛機打到練成左摩打手 連出十幾個comment

反到烏頭就嚟連羽衣媽都過埋

唔係得#640咩

本來有L&P不斷洗白就會越黎越紅 反係要令啲新參知道

講緊 LAMY27號有ASMR(會限 位巴打
#585 去到#590

啱啱追完post
自從屁哥拉引退左之後終於有新戰神

連燈lag機

但你反串太多反到以為真心

我記得屁哥拉改左名啦

連V有index
整容沒有用的

佢改左咩名
怪唔知得咁耐冇見到
係咪改左名做公主巴

老師要人

呀火要人

座長要人

公主巴一直都係公主巴
屁哥拉出黎之前已經係公主

老師一minecraft又係呢個op

RBC個隊友忍者

一個鐘準時完

應該又係三個鐘左右

憑幅小丑圖就知連v只有一個真正嘅公主巴

廢片

唔知老師宜家幾多lv

今次有埋台詞
定上次已經有

牙死睇牙船畫自己

上次已經有

阿死睇船長

唔係呀
早幾日唔係成班都改左名叫公主巴架咩

之前係出面見到佢引戰

連V公主有幾件

唔係成班
得我同唐巴改咗

星街會限

23

梳，講錯左

湊あくあ(聖女)
市谷るしあ

越嚟越多公主騎士

呀火

咁低

comet

3個搞乜

49比5

終界需要人權
保護enderman 你我有責

有錢真好

貓以前好耐先開一次歌回
今年正月願望講過想向唱歌發展
所以都開密咗

大哥

用曬啦

如果我有錢我都想咁

老師之前唔係508

moona個台好混亂

應該洗裝附魔用晒

做咩我瞓左陣個陣講過氣cp

牙祭

天使今日刷左成日因子
之後依家先開台

講乜嘢氣

18個台

老師個台Delay咁多既

peko巴今日好搶口

龍珠超

唔怪得啦
睇翻以前d片
好少歌回

老師冇床

牙祭挑戰ky滿分

bloom嗰陣我仲記得pekomiko講過
pekomiko係最強idol

Peko miko仲唔過氣？

儲氣等聖誕姐

不要再說了

今日連會限都要撞車

點解會咁

Pekooo才是皇道

最強企劃 扮不仲

Mio會限
好撚正

心雪先係

【多重録音】桜流し/ヱヴァンゲリヲン新劇場版：Q【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

Super saiyawatame

大隻到咁食到出年

唱完又想睇返打吉連個幾集

Ukulele歌回
今次好穩

夜晚聽一流

佢真係新玩
到時都唔知點打比賽

佢志在參與遮

你箱推架喎

快D黎

魚腩刷下經驗
我相信佢係種子選手決賽等人

八點

3人行終界行

咁撚大鍋

又俾人圍

老祭回來了

會長左邊牆點解有阿紫？

星街

牙祭挑唔挑戰到單位數

有無APEX上分隊跟
想打上白金撞RBC

有秘技加成

同水組隊未

做左會員但聽唔明

水溝綠茶溝咖啡

正

我白金左

真係趕得切

船兔咩CP黎唔算好熟既朋友嗎

羊又手鈴

啲同接終於多返啲

打緊上鑽

牙羊生日歌任務: 1/1

2245水要人

幾號完季

簡略咁回顧過去3年既活動

老師盪失路

兩日

雖然電剋水
但水打電好似係一倍唔會減傷
應該冇問題掛

岩岩講佢以前既野。
好想做偶像大師咁樣既偶像，真係想做佢個邊既成員。
又講過曾經想放棄做偶像

最強企劃 不仲扮tete

水打電威力減半架冇一倍傷

呢對cp真係接受唔到
真係要講話似戰友仲貼切

我白金1匹到啲白金4 全部衝去送死 真係屌左出黎

水打電一倍, 電打水兩倍

邊會
飛電鋼打電先會減半

最強企劃 扮過氣

可以睇呢個
有啲差唔多

水台有獨撚車

你點知

水桶都唔拎個

牙座都有

呀星個中文DC

個群主有即場翻譯

又係到屠endermen

不同既cp黨和諧共處

l&p

台仔車嚟

有冇link

牙船居然超越唔到水
心痛

祭真係唔開apex,祭絲們就會上水

5千5同接了

個大佬出緊紅sc同星街講野
有錢真好，我都想有錢同星街講野

主要係a&g停晒所有V主持嘅節目(包括music space) 根住開始回顧一年前開始music space 再回顧返自己3年嘅經歷同踏入第4年應該做啲乜野好

最近睇得多馬娘片又走出黎

真係想睇到holo班v係80秒果種房度開本社3D

會限要驗證

星

少少地 黃綠試下

呀星

唔係人人岩畫畫

頭先見巴哈話有班台仔喺水度炒緊大鑊
以為佢講呢樣

咁有時都會既，但下下紅色，真係好羨幕

send錯sor

唉

呀星有少少喊

無記錯係真係差啲錫到

バラライカ 到底會唔會又風評被害

岩岩已經有小小眼濕濕，成個人縮左落去

send錯

努力搵錢掉紅sc 今朝會長提咗你

yaranaika

羊飲歌

A&g係唔係忽大左

PTR夠數了

寳可夢大師賽有邊幾個參賽
我就係記得牙銀lamy同nine

嗚~哈!嗚~哈!嗚~哈!嗚~哈!

我努力緊

第一次睇，個live2d做得幾好

唱巴拉卡未

PTR 40萬

阿羊似歌

阿羊又唱バラライカ

唱緊啦

變左台仔形狀既箱

やらないか

也拉拉依架?

唔演了

扮咩唔小心唱咗

牙船繪畫好正
佢可以出去祕撈做輕小說插畫師

根本就想唱 扮咩忍唔住

仲記得我係聽ヤラナイカ先
之後聽返バラライカ仲覺得點解改得咁差

話自己忍唔到都係唱左やらないか

收唔住大叔既心

唉
雖然都會喺chatroom到打大丈夫鼓勵呀星
但係我好不安

其實下個月cover係文化放送有新節目
但已經唔係屬於星街一個

搶口台要人

本身啲節目分開獨立都無咩野

佢依家先黎變聲期？
我有冇聽錯

拎隻怕火既熊打火系

羊真係好得意

阿羊呢首好熟

唱PKM

PTR要喺DLsite出ASMR第二彈
外部3D collab

323分

等聽日就知

佢唔係扮On9

唔係 會限唔想喺到講咁多
同聽日都會正式公佈

好似有rbc rushia

紅係講聽日有野發表？
岩岩開頭有少少分左心，冇聽清楚

做爛市第二彈

可能依家既發聲
對喉嚨負擔太重
要改下

得300分

好的好的

終於整完 都幾多step

玩野

唔該巴
希望最後武士

柒番谷 冰雪系最強

應該都係彩虹果幾個同フレア 佢最熟都係依d

開頭諗緊講唔講好
結果都講左
幾沉重既野黎
聽日會講
會限內容就唔喺到講喇

天使突然唱一段仔戀愛循環

五個選手

今代算幾得意

我是要來用暴力擊潰你

數碼暴龍黎

天使又bba聲

想睇牙船同Ina一齊畫畫

而家睇返黑白嗰啲都算係咁

你能夠告訴我知你的名字 我叫日番谷

呢2隻都係5代

黑白御三家隻豬好柒

卍解

呀羊高速殘影

Virtual Youtubers討論區 (620)

呢隻係前幾代

大紅蓮冰輪丸

要sub佢既歐派吸引左我

聽日都會講
唔係太壞既消息

有啲v 一條MV都未係azuki到播
暫時聽過最勁係4條MV全部未播
聽日播人氣效果低好多
至少好多亞洲人返工睇唔到

應該換咗人整, 一期生隻眼抽筋抽得仲勁過tama

彩虹公司？

到牙團
但牙羊未完

駁唔到

唔留底

After I finish live streaming, archive is for members only. I’m sorry.

唔留底真係優先要睇

老師真係好橙同牙火牙collab玩Mc
人數唔夠5k

原來member有 咁就放心

咁我可以聽朝先聽番，正

はじめての外部イベント！！やばかった！！！！【白宮みみ / あにまーれ】

我仲以為每人播得一條

同冰龍合體之後反而冇咁好睇
Remake想睇三龍未分裂原始型態
但DP都可以搞成咁

船長真係畫得好靚

我反而鐘意今代隻劍狗好可愛

牙船用咩apps畫想學下玩

究竟係咩吸引唔到人

其實劍盾唔差
佢係極巨化唔知做乜撚姐

佢唔用垃圾劍盾個底整DP已經要還神

生日&3週年

呀火湊女

我覺得劍盾係歷代最差, 諗唔到有咩優點

望住而家個dp我寧願佢用let go整算

新既得劍狗可愛
劍盾少數覺得好睇既都係舊pokemon 新地區形態

代代都要有新噱頭
X進行玩厭左未出超巨
超巨仲有誠意過日月版

我都好想知

我寧願佢直接移植NDS嗰隻上嚟算

呀羊另一首飲歌

ASTEL到笑死

PEPE

佢要落埋dlc先叫完整

二週目劇情好反智

真
Z技真係好撚頹

同水橙打緊個三條友廢到瀨屎

加埋dlc劍盾其實唔算差
前面有XY同日月頂住

Cut cost?

無玩對戰無乜動力買dlc

果兩件On9 出嚟搞笑

本身劍盾係人物仲受歡迎過隻驚

加埋DLC都唔齊寵已經係死罪, 你望下隔離ZELDA同MARIO做得幾好, 恨鐵不成鋼

唔可以攞zelda呢啲黎比

全員大師

因為pkm 唔係任天堂整
係gf整

Mega進化型到 之後就Z技極巨喂你食屎

就算全系列裡面黎講
劍盾人物設計真係算優秀
好多episode描寫佢哋性格
劍盾只係主線劇情廢同短

岩岩個場死剩佢一個係到同對面3個游花園勁好笑

黑白2之後冇玩過PKM
冇用過啲特殊技
我諗極巨可能公平啲?
因為隻隻都有 Mega嗰啲限咗一部分先有

老任三巨頭, PKM係最賺錢個隻, 仲要係世界頭幾位最值錢既IP, 佢應該要係做得曼好個隻

卡咗D2/D1之間好耐

有開台咩?

天使都扮可愛

咁老任又冇得主導

MEIKA有開

Mega係有啲強到破平衡
比起黎極巨比z技好啲嘅

超巨公平好多 巨大三回合咁先公平

GF幾時執柒俾返老任搞

Z技得比卡超個招正

唔知鑽1差幾分

Gf 情願外判出去俾人整

有睇晒個堆動畫，睇完買左幽靈系館主set figure

MEIKA依家9447